不要問人點解分手 世事難望永久悔恨難補救

不要問人點解分手
世事難望永久 悔恨難補救
且將憂慮 也將憂愁送走
心碎後人應該分手 帶走悲哀與咀咒
往事無論美醜 過後無追究

情場裡我好比小丑
埋藏我的淚
平復我內心的戰抖

Wuwuwuwu..